[ONCE] TWICE討論區(118) 衝破一切難關！YES or YES繼續大發！！！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，’ONCE&TWICE‘ 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

衝唔過機器人

img]
日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，’無趣‘擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝”Referer Control “，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦
================================================================

鎮POST圖

終於搞掂

帶上南b喺第1頁輕輕放低個名
[宣傳時間]無論係MiChaeng黨嘅你,定係名井系列嘅你都歡迎入嚟留名
名井南中二病集中營（1）我們的黑天鵝我們的南哥

我紗 推啊

斷樓會開心啲

再推

紗瑜 推啊

CP 黨帶米彩黎留名..

未開完post就係咁推post

想比三歲咬死留名

唔知點解FAIL, up過第二張..

Lm

今次成集 期待

帶井南留名

下星期?

多賢bunny 留名！

117唔係你自己開錯咩

我想開 但每次都唸唔到個標題

+1

同埋驚搞錯template po錯圖..

刀群舞留名

下星期本放死守

好心痛

人類一位

輪比機械人好嬲
又心痛佢地

唔覺有咩問題

唔會啦大家都知咩事
正常反應嚟姐

帶我豆留名 好期待running man

比個機械人嬴左

michaeng同team

我其實是好想睇2個지효同一隊
Michaeng 同Team

唔會啦 聽日應該會辣著埋師兄團啲fans 師兄solo出擊但音源俾師妹屌打

小弟留名

小妹留名..

留名

男認做女，女認做男，個啲癲嘅e.g.浴缸又認做清泉
呢個po啲生態好奇怪

最亂咁認清泉果個唔係個名突登刻住清泉兩個字果個咩..

小妹lm

好似得萬幾隻

扁嘴紗留名

小隊好衰

新post留名

諗都唔諗就射埋去

桃v

Second Time live

又有V
桃

食完抹落件衫到

又係食住v

有冇一次個v momo 唔係食緊野

但點解仲可以咁瘦, 小妹好妒忌..

btw 佢評審緊?

似係

Dance v

唔知會唔會見到舞王呢..

佢地應該發夢都估唔到自己會出現係v入面

咁睇法會唔會睇到12點

會不會睇佢家姐條片

高舉紗瑜大旗

Twice Vlive = 食食食食食食食食食食食食食食食食

Momo 啲笑聲..

一路讚一路笑肥仔

如果呢個v 係每次cb 都有就好
好想拍條片比桃恥笑

個紅衫肥仔跳得唔錯
係咪舞王嚟

唔識韓文, 一路以為佢恥笑緊..

sam哥

Sam 哥條片

Sam 大都有拍片

Sam哥

子瑜同大家慶祝25號紗瑜日

桃認得sam哥

有講到01/19 音銀

完lu

係我衝上台攬住momo既大日子la...

1分鐘5粒膠

我好記得，上年都有啲ig吹過佢地黎香港媽媽

仲有港場

個港場好似係4月1號公布..

想比彩瑛咬死lm

新po留名

只想share張圖

我衝過黎咬你la...

大家姐update lG

仲會有咩一線女團

琴日朵向日葵一路簽一路傳過隔離

屌 又要買埋mama?

多賢story電死我

美人瑜

LM

如果下次MiChaeng同team就多一齊，唔同team就可能可以睇正面對決 （睇下邊個怕老婆）

mina想同彩做unit stage跳師姐既舞
希望有咁既一日

首歌嘅歌詞

豆腐 Update lG

想問有無巴絲試過續期once japan？
我記得我係用集運地址搞 所以佢寄咩黎我都收唔到
但係我見好似會有份會員禮 比幾舊水乜都無好似好on 居
所以想問下有經驗既巴絲點搞 ？

諗左好耐點解一直冇人推po先發覺1001左留名

有冇高質既多賢wallpaper分享下

餵小朋友食飯咁

豆腐成日都拉到mina上水

呢到好多

永遠都係出現喺人哋隔離

屌好撚正

傻MO

好好笑 owow

一直都收到禮物 係咪地址有問題

金多賢笑死我

睇到有人講定話保安都喺到笑之後叫停左豆腐

呢幾日既團體相

一有sa係左右b都會被姬化

想問下你係點收？用邊間集運
我係用buyandship 日本個地址
見佢又無 tracking no, once Japan 果邊又無email 話寄出左份野 咁點知會收到？

我都係buyandship 寄到集連倉會email通知我 onceJapan唔會通知

究竟小隊係做咩 gym? 真係越嚟越瘦咁...

佢好勤力，佢健身教練成日讚佢堅持，之前試過海外行程返韓國一落機就去

btw,除左瘦左之外我覺得小隊近兩首歌跳舞都好有power,好好睇，可能同做gym都有關

豆與豆腐

oh
你有無填到有件會入倉？
我無填到 之後好似無左件事咁 印象中都無buyandship 既email 話有件入左倉
不過我醒起收唔到會員禮既時候已經過左大半年 應該追唔返啦

支炮大到

蝦翁到此一遊

無
佢收左會自動話有貨黎 先再填 你睇多次你會唔會收件人或地址填漏野？

咪玩啦屌。。。

屌 睇睇下 好似地址入岩 但係個名無入集運比果個

12月cb係合理期望

太chur 啦
今次cb 都見佢地好攰 唔知韓飯點諗

痴線 啱啱goodbye咋喎
點解要咁chur呀
睇得出佢地今次回歸已經好攰，我覺得南妹Sana狀態都唔係幾好
咁密集CB究竟有咩好處？畀once養下腎，下年銷量再衝高d，唔好咩

集運就係將你啲件收集再寄返比你香港，
你check下啲資料有冇填錯

真，你見Sana無平時咁活潑就知真攰…

仲有基本上全勤嘅子瑜都病左要休息

若果既成事實，你嘅任務就只有一個，獻出你嘅腎臟

其實新聞有講今次唔會打歌

去蒙古真係拍新歌MV

雖然想佢哋唞一唞 但都係要賣腎買碟支持9隻

唔加歌都好啲
年尾咁忙仲要打埋歌真係會暴斃死

跟拉爹加止跟拉嘅顏呢打
自己聖誕禮物自己買

完全唔打歌又有點可惜,不過佢地唔打歌都唔慌休得去邊

互送會唔會好啲

第一份聖誕禮物

聖誕交換禮物(換卡)

交換禮物結果拆開一樣

估唔到又就快有第2次換卡大會
JYP好體貼

點gun

乜gun

血汗工廠

個個包好哂禮物結果份份入面都係3隻專

JYP果然體貼，知道毒撚聖誕冇人陪，所以派九隻12月cb

食少幾餐冇事嘅

嚟緊應該skip晒早午晚餐
到時唔係換卡大會見，而係醫院見

大家最好住埋同一間 咁樣換卡方便d

有無人賣腎賣到卡數嚴重負債

間離房搵人換卡

Btw量力而為

第5集

今年啲歌多到我以為candy pop 係上年既歌
原來只係今年年頭

利申 戒左週邊好耐

今年去親韓國日本泰國全部都關TWICE 事

數左一數 今年關Twice事既飛左8轉

嚟緊飛東京，有冇推介

唔知Mina多賢各自用左幾多時間氹返女朋友

呢個畫面好精彩

有聖誕專既聖誕先算係真正既聖誕

彩都唔執輸

連登第一人

成團都推拉

收到風你9轉

michaeng 呀

每年的十二月 翻過新一頁日曆時
就會開始作祟的那未知的失落感
就算裝作不知道也會席捲而來的時候
就算裝作不是裝作泰然自若
也沒法真的那麼自然啊
但是有了(B)你的加入
今年的冬天不是變得不同了嘛

負皮個啲肯定仲停留係頭幾句覺得好sad, 我講得啱唔啱

首歌中譯好sweet,不過b你

唔加的話係對巴打講後2句歌詞，會好gay

有聖誕專?

同上年一樣
好在唔洗打歌

唔洗post過未
YES or YES MV Commentary 中字

應該填左錯個名
once Japan 個名要填漢字名 填唔到代運個名 咁就無了

我記得好似填英文名都得

註冊左之後可以再係AC個到改到名個D

願 Twice 同 once 祝褔廚師腸

反正都就黎到期
見而家有海外直接開多個算 我見無乜分別咁

屌 好sad

如果12月repack都無聖誕頌嘅，我從此唔發癲

地址有就得,我都漢字名

W會員優先抽飛,好唔同,

佢地對once好好
佢地最近好sweet

lm

廚師腸好難食

bbq無廚師腸唔能洗b啦

bbq食廚師腸唔食炭係褻瀆bbq之神

打邊爐都唔可以無

agger

Dllm

食茶記早餐都係

又唔好咁
量力以為啦

催淚的聖誕頌也不再讓我流淚
現在我也很喜歡聖誕節啦
新年會很快樂的因為有你這樣的陪伴

三歲對泡泡

笑到四萬咁口

本身都唔係w 會員 無申請平啲果個
其實本身申請黎係貪有份會員禮同張卡 點知收唔到 又要哂多幾舊

真係好小朋友
依啲玩具真係好啱佢玩

傻mo

member玩真炮
佢玩呢個就夠

momo又比自己人diss

有呀

幫我call 白車

收工幾攰都好，即刻豁然開朗

要call 多一部

Hey boy! Look! I'm gonna make this simple for you. You got two choices

yes or yes

完

我仲未做到腎力無邊...
加上已經訂左日版repackage

就破產la

忍唔住搵咗尋日個紅衫肥仔條片嚟睇 真係好正

永無止境咁課 已經無辦法計到課咗幾多錢

momo青春期

平時就咁課周邊同專輯都捱得住 但要飛來飛去睇concert先就快破產

唔好咁cute...

你仲有友團係辛苦啲架喇

啲帽越黎越奇怪
紗永遠都咁cute

Mo春期特徵：識搏(定)嘴
歡迎再加

紗有冇喺fs戴過鯛魚燒頭套

每日都有michaeng

今年真係甜到蛀牙

雖然睇到笑但又真係幾正

尿已糖

好Sweet

傻mo: 不要關心我！！

餓初那戈

好張揚囉而家

3年之禁冇咗係咁啦

越嚟越大膽

真係越嚟越大膽
醫生話一日只可以攝取幾多糖分話
因為佢地糖尿到永遠都𠶜

日日放閃 我就快盲啦

如果喺我面前發生我真係頂唔緊，成杯糖漿飲落肚咁

Momo你變咗喇

你真係俾人追住嚟負皮

被人追擊

又 bully 豆腐

嗌b的代價

奇蹟出現啦

大奇蹟日

失蹤人口出現啦 大奇蹟日

南出post 同埋機械人比人打落黎
好開心

潛太耐水都要上水抖下氣

以前 Mo 驚 定
依家 定 驚 Mo

個膊頭好阻掟呀喂

冇左會係年度金圖之一
可惜

定太淋喇,乜都幫mo做哂

你個名好嘈

九本？

就嚟要改名做名井南好鬼馬

辨識度100%

ig story

邊到有得領養呢隻柴

錯po

我仲特登去ig望

有冇人有momo既sticker

我仲諗緊係唔係要重開部機先睇到

重新開ig睇開咗三次

俾佢fake咗

有得食既桃最開心

睇睇下米彩後邊變左mihyun

其實我冇fake大家

story去最後一個

夾

好消息，收到風廚師腸唔洗死啦

YES or YES

好強既觀察力

跟機

from Momo 家姐 IG story
又嚟

兩日冇見 有冇巴絲打掛住我呀？

有呀 不過唔講都唔覺

掛住我又話唔覺

一潭渾水又湧入黎

你兩個一擔擔

唔岀碟都唔慌有得抖

又想有野聽/睇，又想佢地抖下，又冇錢冇腎。
真係唔知用乜野 icon 好...

推啊

世界級

好可愛

豆bb

第一眼真係比彩嚇親
心諗 乜事咁主動

而家係咪教未確認佢地會黎香港mama?#

如果真係紮孖辮

只是Confirm 咗去日本 未Confirm 去HK

豆個表情

睇緊呢個post 嘅粉衫巴打好大隻

畫布級

相認

大隻溫屎

驚比佢一拳打死

咩站落

咁都有得相認

未放個VLIVE係禁講香港CF
係唔係有咩秘密呢

唔係
韓國有間連鎖餐廳叫香港飯店

原來係咁

搞到有啲驚喺街邊睇po

啲炸醬面係嗰間飯店

唔想相認唔好認咪得

好多v未得閒睇返

好多mochaengtv未有人得閒upload

好甜

我都好多未睇返

就算一次upload 5 集mochaengtv, 都係15分鐘就可以睇曬

星期4有新野睇

聽日有AAA頒獎禮

好有愛

同mamamo share 待機室

主辦真係窮到咁咩
十幾個人用一個待機室

話哂都叫做一線團 咁都做唔到一團一待機室

算好 隔離房係咪4個+17個

seventeen係13人
加埋係17個人用

21個
劏房

原來seventeen得13個人

Twice都唔係兩個人啦

sixteen真係16個

今日係NaTzuday ?!

俞絲一語突破天際

其實有咩day 成日都無啦啦殺一日唔知咩day

Once都唔係得一個人啦

每一日都係SaTzu day

Everyday mochaeng day

但once 萬位一體

once係因為once得一隻眼

原來natzu day 有官方認證
樓上satzu, mochang有冇先

太多...
Mochaeng有官方節目認證做cp
彩兒係ig亦只打過모챙呢組cp

始終16年10月7日

不過未有粉絲活動認證

阿b黨真係比人追擊 宣傳mochaeng都比人負評

作為職業打手，無所懼怕

叫ONCE 係因為ONCE長期都只係得一個腎

Once有腎架咩？

你sure有腎?

仲有SAiDA day = 8 月1 日

但michaeng day好似每個月都有

啲人每個月一號都會話happy SAiDA day
呢啲都係fans 中意㗎啫

子瑜本人係25號親自認證SaTzu day

爭咩丫

everyday is michaeng day

Satzu

甜

新飯留名

要自貼三張本命wo

識做啦

又唔知咩

ついにTWICE公式スマートフォン向けパズルゲームアプリ「TWICE -GO! GO! Fightin'-」が2018年12月に配信開始！世界の笑顔を守るため戦うというファンタジーストーリーでオリジナルコンテンツも盛りだくさん♪ お楽しみに！

Puzzle Game

香港有冇得玩

好想玩

轉日本apps store 應該得

iOS 要轉去日本app store

個網站已經down咗

Google Search 404 Error

呃錢驚

已經可以下載？
唔係12月配信開始 ？唔識日文

個網完全無反應

12月開始 依加可以事前登錄
累積一定嘅人數事前登錄有唔同嘅獎勵

我入到
做埋事前登錄

定上次金毛係幾時 佢今年染左好多次頭髮我已經唔知時間

應該Wake me up(?)

隻Game應該整咗好耐

就算入到個網禁事前登陸都係冇反應

屌 JYP
出 game

[轉]TWICE的官方手機益智遊戲APP「TWICE -GO! GO! Fightin’-」將在2018年12月開始發行！有很多為了守護世界的笑容而戰鬥這樣的原創奇幻故事情節♪敬請期待！

我SSJYP 都未棄Game

from google translate
終於TWICE官方智能手機益智遊戲應用程序“TWICE - GO！GO！Fightin' - ”於2018年12月開始交付！ 為保護世界的微笑而戰鬥的奇幻故事♪充足的原創內容♪請期待它！

保護世界 ???????

搞破壞好似啱啲喎……

雖然唔知玩咩 但係好想課金

啲劇情好bdz一樣咁中二

ER...

屌，唔撚係有畀毒撚ff嘅攻略劇情啩
唔好逼我棄驚

puzzle game wor

Candy crush

話說其實抽完dome tour 既飛 幾時先知抽唔抽中

好玩wor....

其實佢有寫

要合家歡 once 啲年齡層咁廣

W 會員12月7會知

応募期間 2018年11月19日（月）18:00 ～ 12月4日（火）23:59

見佢咁寫咋因為

我見到有人設同背景wor

在這個街上有間名門正宗的公子和小姐所上的「光輝國際學院」
在世界名媛所聚集的這間大學，吸引眾人目光的華麗9人

只要她們買了一頂帽子的話，街上店面的同款帽子也會一掃而空
如此般的受到眾人憧憬，人們稱之為「TWICE」

才色兼備、高不可攀的大小姐
但，那只是她們表面的樣子

其實，她們有個秘密

嘩屌呢啲劇情連妹妹仔都唔會上當

我feel到日本啲攻略驚嘅感覺

但係佢講得冇錯

除咗傲嬌其他都唔錯

其實bdz 續集黎

求其他翻譯！

屌簡介十足十嗰啲瑪麗蘇小說

我才不要你們喜歡我呢

如果有原聲配音又會幾正

嗚魯西x3

好中二

MINA温顺沉稳有一些胆怯
谨慎的女孩子
因为温柔的氛围，能够治愈周围的人，让大家变得平和

如果有內部搞姬劇情就正

扮晒嘢唔拖埋手
明明收到手幅笑到咩咁

我以為係啲ff文既開頭

以為前排啲ff文

角色簡介英譯

推一推豆腐po

MC：子瑜的臉本身就是魅力了嘛
瑜：謝謝
MC：每次都會回答"沒有啦"現在接受了呢
***
MC：世界美貌第八位的感覺如何？
瑜：世界上漂亮的那麼人多 我有點..(不好意思)
***
MC：現在開始接受了呢
瑜：很好啊 (爽笑)
紗：(子瑜)很漂亮啊

😂😂😂😂😂
阿瑜不錯不錯 知道自己美到不行

紗撩瑜

橘豆無敵
推個靚po

紗瑜假公濟私

工作期間蹻手行街，一齊飲同一杯飲品拍拖

同步

返學好悶推PO

返學真好

99

Mochaeng亦然

跟本佢地九個都餵黎餵去

想問SG要幾錢左右？

呢日d飯拍真係無得輸

呢張相令我更加愛俞定延 個時係YouTube睇啲飯製片見到呢張相即刻上Twitter搵原圖

頒獎禮?

AAA

韓國時間5點開始頒獎

定對鞋 其他都

無腳指睇唔鐘意ar ma

變態佬
遠離我定

信和300 好似係

9個都

唔係三點咩？

香港4點

勁想Bur咗個Logo

300都抵喎

志效會唔會太瘦...
利申覺得佢Signal到DTNA時期都好fit 但而家好似真係太瘦了

太瘦啦真係 唔俾呀

還我健康志效

Cls

公海屌jennie個post估唔到有人會幫TWICE講野

今日個個都好靚

件衫鬆姐

一沉百踩 係咁咖啦

咁燈法 Twice過唔過到出年

佢地借twice打友團,唔洗過度解讀
頭先公海有人貼左張佢地紅地毯相,都係負皮多過正皮

但愈黎愈多正皮

死啦死啦 下年我哋要收皮喇

死得啦

a fan asked Nayeon why she cried that time during the Kobe concert last month (she was singing Wishing but broke down after her line)… they thought she cried because she was frustrated by her in-ear, but it was because she couldn’t hear (the song) at all so she felt scared ㅠㅠ

三歲

Hana有去AAA

我而家嚴厲警告你，同所有溫屎，所有具猥瑣嘅連登icon不允許使用於成員身上(尤其係b)

精神奕奕，幾時都係the sunshine of my life

認同但唔不自覺比左負皮 梳呀清

躝啦冇人係你阿B

佢咁多年都係首席痴線佬

點解唔可以同時正皮同負皮

係清泉

青山都唔收你，睇下你思覺失調幾嚴重
關注身邊人嘅精神健康，你我有責。
我唔想多一個啊b佬喺呢個世界。

隻驚已經突破左70000人事前登陸

點人數機器

twitter 同 email計2個

so cute

好有心機呀本野

仲有衰狗
不過最近好似唔見佢

衰狗成日都周圍去 唔識番屋企

睇埋豆腐個post都已經知出事

終於上台拎獎

King and Queen

咁早開show

之前係咪有人post過Twice sticker?
可唔可以send多次
telegram or 新嗰啲 thanks 🙏🏻

咩獎

大家都是清泉

AAA Fabulous 歌手部門

多得導ching曲線宣傳

眼定覺得Mina 件3好熟

我賢一向人見人愛

咩po?
無去娛台好耐

DTNA + YOY連續會唔會岀事

愚呀傻豬

歌手部門年度藝人

原來咁多人一齊攞。。。

應該半首+半首姐

想睇佢地跳完之後喘晒氣個樣

Twice幾時出呀?

應該DTNA半首+ YOY全首

攰死

出現了!

極醜惡，v而家先嚟打壓我

開全Mic

全程喘氣聲

今次表演唔錯

今日開咪好大聲

mina應該無開
可能本身太細聲

未返到屋企
要返去睇重播

透氣聲都特別好聽

仲有冇9隻出場 冇就訓先

又分到一個獎

最佳藝人獎

大賞定咩黎？ 返緊屋企睇唔到

大賞係世界彈

d獎個名
最佳藝人竟然唔係大賞之一

台灣紗瑜粉真係整紗瑜應援活動

23號係台灣..

浴缸巴幫手攞埋得唔得？

MiChaeng
豆左擁右抱

完場Lu AAA大賞

+1

睇下到時就唔就到時間去先

3個獎

推
我都想要

我想要TG Sticker

自己整啦

我全部都要 又ㄧ經典

#10有啊

快d講黎唔黎香港mama啦 心大心細

自已down晒落嚟
用personal sticker啦

唔洗多講啦下話

家姐冇力孭起志效

對野太重

彩瑛 Update IG

咁撚靚女得唔得架

唔見左MO?

係咁問彩once喺邊既豆腐(好似係)

AAA開咪唱歌好叻女

你個腦都幾重,入咗水嚟

豆腐真係次次都會搵once 係邊

度身高已經差唔多3年 豆上到160cm未

你再睇多次

我買啲野終於到齊

飲黎飲去

隻安膚康好唔好用

幾好用

彩子清

睇怕子今年都無時間做

就算黎都應該無表演啦!

我whatsapp有齊喇

彩：子瑜啊 頭髮綁起來好還是放下來？
子：綁起來！
彩：那麼 就放下 ！ -謝謝子瑜啊🍓❤
cr. hyeu_hyeu

罰你睇返近排啲電台節目

每日任務-噴裝備
(1/1)完成！

紗瑜前後腳發ig

子瑜真係靚到暈

一早就紗瑜美貌突擊

貴婦style

幼女初長成既feel

真係好靚啊

唔想佢地咁快長大

第6集

大波隊長瘦到對波都冇埋

收收皮先 再出去 呢個po唔啱你入

我想做個水晶球

抽筋？

咩事

好蠢啊

push

Mina BB

Push

子條裙咁長好似變矮哎一咁，雖然都咁靚

官方頻道，官方couple
mochaeng

彩：最想照顧的成員：momo unnie

現實：

子瑜望佢既眼神

99line呢兩日放閃都無人理

加拿大

負皮咗你 but

真係好正

好多痴線佬變態佬

好被低估

真係好正
要set 做wallpaper 日日望住個加拿大

互相影相都冇人講...
蹺哂手又唔講

定呢期手多到

兩公婆嚟

原來今日M Countdown MC is Momo Mina and Dahyun

我呢有個好瘋狂嘅想法，唔知大家點睇
不如我地聖誕黎返次gathering 金鐘m記合照都可以架
又可以順便交換下卡，然後我地一齊係街度叫應援當演習埋music bank
想起都熱血

呢個真係估唔到

twitter都好多人鐘意99line,呢到真係少見

金鐘m記.jpg

兩個最細 如果係我阿妹就好

佢兩個太重朋友感
BTW 治癒michaeng

有冇人去先

MOMO聲音出演김신영個電台 好cute

佢ㄧ向手多
口裏説不, 身體卻很誠實

我帶面具嚟

上twitter睇到片先知

我是睇FB個TWICE Global Fan Group 先知

係咪有好多人有企鵝衫 著住黎啦

成班企鵝喺m記
好搶眼

子對住彩最自在，其實佢兩個交流都好可愛

講起企鵝我淨係見過 lolololo絲打咋

抽到乾塘

癡漢南又𥄫女

mina呀

佢次次都得好明顯

佢係咪以為冇人知
我見豆好似知佢昅緊自己但係又扮睇唔到

佢都算藝高人膽大,公眾場合都𥄫得咁明顯

我頂 快啲忘記我

笑死我了

想見下lolololo絲打

我發現呢到都自爆案件

係藝唔高但人膽大

以後可以改名做企鵝絲打了

其實又怕咩相認喎 大家都係温史啦 揸得candy bong大家就係一個community

室友line

好瘋狂既想法😱😱😱,支持你💪

一想像到喺街叫應援 成陣熱血上曬嚟

一齊大嗌IS SANA GAY
諗起都扯扯地.jpg

你同南回望一笑成日咬住我唔放

好多once絲打

早幾日見到有人搭西鐵都有得相認
家下搭西鐵都唔敢碌呢個lihkg

呢度好多人mon實你

潛水都搞唔掂

每次大家都講講下
今年下定決心出黎好冇

咁樣街邊叫應援萬一俾人影左上報分分鐘九個會見到架

我頂！ 快點忘記我

MO係咁抽定水 風水輪流轉

見到咪好 證明香港Once幾熱血幾鍾意TWICE

FF報紙標題:邪教疑於麥當勞舉辦集會 食客嚇破膽
示意圖

令我唸起07/28大馬那次 我睇到喊咗

有心去嘅示下意啦

話俾九個知我地等唔切啦 想見你地想到癲啦

果次見到絲打同桃媽同南媽合照

諗返起上次喺大阪見到桃媽同Hana但冇同佢哋合照到

不能想像床上會點

Shhhhh....唔好踢爆

Cute couple

咳咳咳⋯sam哥影相⋯咳咳咳

唔好再講

扭紋條咁

小隊真係好正 又靚又暖

leader 叫我地早D休息

唔講咁多 即該訓

個埸景好撚有愛
尤其臨尾定指住叫MO睇 睇完一齊笑個下

Twice 出game上埋熱門搜尋

留名睡覺

原來JYP佢都知T寶有crazy schedule

我定靚到

成日跟住對方動作

真係好cute

連mina都上左水，而家到定唔記得密碼

個機會比左MOMO post
室友is real

一早就放閃既紗效

天氣咁凍，姬王大把機會

彩唔凍咩

Ching ho ball

前面著一次 反轉著一次
反返出黎又一次

紗夏笑得好得戚

簡直向我示威

夠晒環保

人地戴住條溫暖牌頸巾呀,你算啦

一分鐘都不能分開既紗效

忙內line

事情點解會發展成咁

momo上榜

唔好講到你自己戴帽得唔得

得桃係女團

Momo ranks at #46 on Tumblr’s 2018 #YearInReview Top K-Pop Stars List. She‘s the first ever female idol to enter the year-end list 🎉👸🏻

好多外國人鍾意momo

記得之前巴西都上過日本名人磅

Mina

定延講緊咩

Knets are digging Twice Jihyo‘s short hair

MK妹唔怕涷架

：聽講無趣弟最近好受女仔歡迎：唓！咁又點

Fat唇嘅嘢你識條鐵咩

紗幫彩按摩，瑜怒視

南朋友見到即藐嘴表示不悅

紗立即搵返瑜selfie安撫

Tumblr

子瑜一路昅實紗效放閃

唔通你

又俾人影到

條副

小妹唔明你講乜

開心小外八

so cute

有冇人有save低AAA嗰日多賢係咁叫彩搵once嗰段cut??
我搵唔返

得gif

其實之前都著過

夠了 thanks

兩個細路女

子瑜show off自己件衫上邊隻狗仔

對得耐就做乜都似??

到咗la

唔知點解睇落好可愛

Music Bank 一位候補

候補當贏

候補當贏喇，對家最後一次cb

dtna仲有16

首歌咁好但冇咩一位

家下都係努力向90個進發

十一月世界大戰有4個算係到
其他團都未必有

2018的紗效

叻女

成績算係咁
唯一要挑剔係今次cb佢地真係睇得出特別攰 鐵人瑜都要休戰一日

事前登錄已經突破左15萬人
官方討論突破20萬之後既報酬

只係set 20萬太睇少我地ONCE

小隊

係關島去咗沙灘玩

仲要在個沙灘跳DTNA 符合返首歌

究竟 係邊 5 個跳緊？
mi mo 彩 多 志？

去信和、普通CD鋪都有 懶得出門口嘅G媽送上門又得

定 桃 彩 多 志

終於有新片 笑死

ONCE의 올해 제일 잘한 일

寫下今年一年裡ONCE做的最好的事情！
通過抽獎30名將贈送TWICE親筆簽名的拍立得

小隊跳完直接衝落去游水

咁估應該會係ballad?

左上張圖邊到黎?

G媽有coupon平10,000呀

JYPE fans 個活動

Op had a talk with sadness manager they talked about Twice and sadness manager said it was good time and she was proud. She left because she was scouted to be management team leader of (iz*one) She still keep in contact with Twice every time and they meet each other once a week

sadness unnie比人挖角

襯今次唔打歌整首ballad都幾好喎

咁有得昇無理由唔昇嘅
原來做咗leader難怪見唔到佢跟活動

做得好比人賞識

沒人愛Twice了

2點喇,人少都正常

連日頭都冇乜人推po

GB完,佢地無活動呢到就會靜

我愛家姐留名

挑戰十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10 連 fail

我睇倒得左喎

希望佢地可以係關島玩多幾日就好

最好拍低啲情況，好想睇twice tv
但你覺得有可能嗎 玩多幾日

見到個投票就諗起yes or yes,雖然唔關twice事

整返套twice tv in Guam收割腎臟就得

好cute

佢讀故事書成個幼稚園學生咁

逆生長既彩

😊👌

小隊好犯規

瘦到好誇張

熱到人都癲...

B

頭先睇過 37度體感溫度 聽見到覺得熱

扔左D絕版貨

依家係咪買唔番啦

Withdrama 有得買返成set
佢將2017SG+2018SG合做一set來賣

會唔會又曬返黑

絕對唔出奇

三歲會唔會中暑

竟然連2017都有

好熱啊

個衣著差別咁大既...

Sana 包實晒, Michaeng就背心褲..

定延會唔會中暑

SANA都仲叫有條拉鏈,三歲先犀利

咁着中暑都似

可能上年有剩

信和地庫見過仲有貨

見到G媽仲有

彩同家姐個衣著好大對比..

一個夏天Look, 一個冬天look..

3歲驚曬黑都似

個樣就死咁

陰公

今日有一位搶
對手有W1同

大家有d品啦 我地once好善良架
唔好俾位人入

其實有冇位都會比人入嫁啦
成日比人拎黎擋子彈既

人地w1 last一次唔好搶人地個一位

Bitch 哪能 Solo

好辛苦咁

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

W1 Win

人類勝利

擔心
又怕熱，又唔鐘意飲水

MO爸去左,唔知mina媽有無去

佢飲氣水多過你飲水

mo爸追得好足

咁實在太唔健康..

Guam live訪問

no twice

聽日人歌w1夠唔夠抽

屌，555

直接比太陽曬好似會仲吸熱

( Show Blocked User - 紗夏說非子瑜不嫁 )

巴打今次遲左啲喎..

今晚MMA 會唔會有獎

應該得本賞

Ch+ V

又要找左v+數先

斷咗線 即換

繼續 Ch+

都係+

換咗！

終於換返個啱的

溫屎好有創意..

數據撚放棄唔睇

頭先差啲又spoil

就快到1001 衝埋佢

D manager沖哂入來

有無人開PO?

我應該會開po 應該好簡單 在Desktop
但我每次都諗唔到個topic

MO又比人抽水

Momo仲要自己拎開埋隻手

好慘呀

邊有人會估到mma無twice

同melon反左面定點 咁今晚仲有冇獎拎

好似係得十大 無其他

返到yg 比老板娘屌啦

見twitter 有人話 TWICE 同IU 一齊去左個free concert

IU去GOD concert, twice喺guam

saida

啱先去過信和睇 都成二百幾 諗緊買唔買返

由你個名po出嚟

我都諗緊買唔買

淨係為咗個座台曆買多set好曬錢

1001記得開post

Final pish

同埋應該係118？